人愈大 愈學會知足

今日生日 想乞句生日快樂

生日快樂

生快

快生

喂 尊重呢

生日快樂🎁

屌你老母臭閪

生日快樂！